727元朗鐵尺通職義教大行動

教導元朗知識未普及人士, 接受番現代社會應有法律, 道德知識

義教小隊集合

身為一個教學人事, 有把鐵尺係身都好正常

John

push